真心 番工冇野學番黎做乜？

如題，轉左份新工，同舊個份一樣類型，人工高啲，
但就完全冇野學，做啲野搵個清潔既都識做，
做到勁頹、勁壓抑，又好似透明人咁冇人理，
想祼辭，但好驚搵唔到工

冇野學既工仲做唔做好？

利申：2字頭、垃圾科hd仔、非專

人工幾多？

咪同你講咗囉

教過一次仲唔識？

要我教幾多次

公司請你返黎唔係學野㗎

萬七 之前個份得萬二

on9你間野冇野我學啊屌拿星！

睇有冇得升職加薪啦
冇咪做住揾

記得返工同老細講

鳩縮，成世無jerjer

讀書咪得

未過試用唔敢搵工，等陣人地叫我in off唔到就檸樂

有努力報，試左兩年都冇收

咁咪做住先 大把工都要你有工作經驗

大把課程有錢就收

咁我冇撚梗

係既，呢個時世好似真係要做住先

唔想再讀鳩科，HD已經鳩左兩年

嘻嘻

樓主無jerjer

乖 第時升職加人工先請我食飯

20頭 垃圾科HD 非專
有萬七算執到
想學野既，做多幾個月，儲多少少錢再報啲有興趣既大專讀啦

求介紹

返工不嬲學做人同識人
學野？識做都扮唔識啦，仲學

返工唔係學野 係hea
出糧就得

HD GPA幾多 想入UGC Degree?

無錢比你返去學野肯唔肯

萬七係唔預做野架啦
唔係你想點

冇嘢學即係冇價值帶到出來.. 即係唔會當你係valuable asset 唔會加人工（加幾百蚊嗰啲算啦）

結論：騎牛搵馬